\documentclass[UTF8,fontset=windowsnew]{ctexart}
\usepackage{amsmath}
\DeclareMathOperator*{\uint}{\scalerel*{\rotatebox{8}{$\!\scriptstyle\int\!$}}{\int}}
  \usepackage{scalerel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[left=2cm,right=2cm, top=2cm, bottom=2cm]{geometry}
\usepackage{fancyhdr}
  \pagestyle{fancy}
  \fancyhf{}
  \rhead{\large{\emph{考核系统}}}
  \setlength{\headheight}{20pt}
  \rfoot{\thepage}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{tikz}
  \newcommand*\circled[1]{\tikz[baseline=(char.base)]{\node[shape=circle,draw,inner sep=2pt] (char) {#1};}}
  \newcommand{\RomanNumeralCaps}[1]{\MakeUppercase{\romannumeral #1}}

\begin{document}
\songti

\section{需求}
\subsection{原始需求}
需要对每个被考核人进行工作量计算。
\begin{enumerate}
    \item 工作量计算
    \item 计算过程图像化展示
    \item 用户管理
\end{enumerate}
\subsection{需求分析}
\subsubsection{工作量计算}
\begin{equation}
  C=\frac{1}{N}\sum_{i-1}^NC_i\label{eq:main}
\end{equation}
$C_i=\frac{W_i}{S_i}$为总工作量，$N$为考核项目数量，$W_i$为考核项目完成量，$S_i$为标准任务量。\par
\subsubsection{图像化展示}
将各项参数的组成部分图像化
\subsubsection{用户管理}
允许被考核人亲自上传各个表格
\section{被考核人}
被考核人应由工号辨别，以防止重名。\par
每个被考核人属于一种岗位类型：\par
\begin{itemize}
  \item 教学科研岗
  \item 教学岗
  \item 科研岗
\end{itemize}
每个岗位类型分10级，不同等级对应不同的基准工作量和总任务量。
\section{工作量计算标准}
猜测：每种考核方向的比重相同，以恰好完成基准工作量为1，如必要项未完成，为0；如非必要项未完成，按比例扣分；如超标完成，按比例加分。\par
完成每种考核后按\autoref{eq:main}计算总分。\par
疑问：
\begin{enumerate}
  \item 有些表格只有姓名没有工号，为防止重名，需要每个表格中加入工号一栏。
  \item 聘期需要精确到日，如2017年1月1日到2019年12月31日。
  \item 必须完成项如果未完成，会对该项分数和总分产生什么影响？如该项分数是否归零，总分是否归零
  \item 如果部分完成了非必须完成项，基本原则是不是按比例扣分？如2级教学科研岗要求到款120万元，实际到款60万，该项分数是否为0.5？
  \item 如果有一项超标完成，基本原则是不是线性加分？如2级教学科研岗到款240万经费，该项分数是否为2？
  \item ``教学课时''考核中，``每年''字样和学年度学期间的对应关系。如2017年等于2016-2017学年第二学期加上2017-2018学年第一学期。
  \item ``教学课时''考核中，如何判断一门本科生课程是否为核心课程？
  \item ``教学课时''考核中，课程设计、班主任数据的来源与折算成课时的算法。如一个学期的班主任折算成本学期多少课时。
  \item 《2016-2019年科创项目.xlsx》中，是否按申报年份一列判断是否在聘期内？
  \item 《2016-2019年科创项目.xlsx》中，指导大学生科创折算成指导老师课时的算法。如2017年申报的一项科创项目折算成2017年多少课时
  \item ``教学课时''考核中，2级教学科研岗的基准要求每年上1门课，至少64课时。若每年承担2门课，共64课时，该项分数为1.5还是1？
  \item ``教学课时''考核中，2级教学科研岗若每年承担2门课，共128课时，该项分数为2还是4？
  \item ``教学课时''考核中，2级教学科研岗若2017和2018年各承担1门课，64课时，但19年没有上课，在不考虑其它项目折算课时的前提下，该项考核是否算0.66？
  \item ``教学课时''考核中，2级教学科研岗若2016-2017学年第二学期上了一门课共64课时，在2017-2018学年第一学期没有上课，2017年该项的分数是否为1？
  \item ``聘期内教学改革''考核中，判断是否完成本专业教学任务的依据
  \item ``聘期内教学改革''考核中，判断是否作为核心课程骨干教师的依据
  \item ``聘期内教学改革''考核中，判断是否引领教学改革的依据
  \item ``聘期内教学改革''考核中，判断是否引领实验教学平台建设的依据
  \item ``聘期内教学改革''考核中，判断是否引领课程建设的依据
  \item ``聘期内教学改革''考核中，判断是否引领教材建设的依据
  \item ``聘期内教学改革''考核中，国家级优秀教材奖的数据来源与判断依据
  \item ``聘期内本科实验教学建设''考核的数据来源与判断依据
  \item ``聘期内科研项目数''考核中，新增科研项目是按立项日期算还是按研究开始日期算？
  \item ``聘期科研项目经费到款''考核中如果有15年立项的项目，19年到款，是否算入考核？
  \item 《经费到账数据导出.xls》中的校管理费等金额列的单位是否都统一为（万元）？
  \item 10级教学科研岗要求聘期经费到账60万元或聘期内主持国家级项目。若15年立项国家级项目，至今仍在主持，在无经费到款的前提下，``聘期内科研项目''考核分数是否算1？
  \item 如果10级教学科研岗15年立项国家级项目，18年项目结束，在无经费到款的前提下，``聘期内科研项目''考核分数是否算1？
  \item 如果10级教学科研岗既到款经费60万元，又主持了一项国家级项目，``聘期内科研项目''考核是否算2？
  \item 如果10级教学科研岗到款经费120万元，未主持国家级项目，``聘期内科研项目''考核是否算2？
  \item 如果10级教学科研岗到款经费0元，主持国家级项目2项，``聘期内科研项目''考核是否算2？
  \item ``S4''考核中如何判断一篇论文是不是教学研究论文？又如何判断是不是科研学术论文？
  \item ``S4''考核中成果奖的数据来源与等级、排名的判断依据
  \item ``S4''考核中精品课程的数据来源和等级的判断依据。（排1）和（前2）的意义
  \item ``S4''考核中出版教材的数据来源和（前3）的意义
  \item ``S4''考核中学生创新竞赛或学科竞赛的数据来源与等级判断依据
  \item ``S4''考核中标红的项目有何特殊
  \item ``S4''考核中教学成果奖的数据来源与等级的判断依据
  \item ``S4''考核中如果超标完成，如教学科研岗2级既完成了\circled{1}又完成了\circled{2}，该项评分是否为2
  \item ``科研成果''考核中，《论文数据导出.xls》中的收录类别一列是否为SCI的判断标准？具体哪几种收录类别为SCI？
  \item ``科研成果''考核中，专利成果转化的数据来源
  \item ``科研成果''考核中，如何判断专利授权在``聘期内''？
  \item ``科研成果''考核中，专利一项中（前3）的意义？
  \item ``科研成果''考核中，教材、专著、编著之间的关系？
  \item ``科研成果''考核中，出版专著中的（前3）的意义？
  \item ``科研成果''考核中，科研成果奖的数据来源与等级判断依据
  \item ``集体工作''考核的数据来源与判断依据
\end{enumerate}
\end{document}
